劉仲敬 : 香港2019

劉仲敬岀咗篇文講香港局勢，我睇完覺得大家唔需要悲觀，但要有心理準備局勢會不斷升級。最重要嘅訊息依然係
1. 世界救生不救死，香港人只有敢於武力抗爭，國際社會先會錦上添花
2. 長遠香港人需要將戰場擴大到滇粵，唔係為咗建設民主廣東，而係為咗創造對香港安全嘅環境

我會嘗試解讀呢篇文嘅名詞，方便大家睇
張伯倫: 眾所週知張伯倫係綏靖代名詞，冇乜人記得，佢其實係帝國主義嘅代表。佢並唔軟弱，佢實行綏靖政策同時進行嘅軍事準備，係後來英國反撃嘅基石。然而，戰後佢被宣傳成為一個懦夫。

貝魯特: 有小部分安全嘅離地商業區，其他都係由黑社會各路匪諜或武裝組織掌控

布拉格1948: 共產黨發動政變，輕鬆取得布拉格，捷克斯洛伐克完全被共產黨控制

布達佩斯1956: 匈牙利1956年革命，最後以蘇聯軍隊同匈牙利國安局合力鎮壓結束。西方願意接收匈牙利難民，但並冇軍事介入

貝魯特1982: 時值黎巴嫩內戰，黎巴嫩長槍黨喺以色列軍協助下屠殺穆斯林。雖然被定性為種族滅絕，而且以色列違反同美軍嘅協議，但成件事長槍黨同以軍都似乎冇人需要承擔後果(我想特別講，唔應該帶住基督教等於正義/先進，穆斯林等於愚昧落後嘅心態睇呢件事。)

香港1925: 列寧黨人(國共不用分那麼細)發動省港大罷工，企圖收回香港。當年英國無意久守香港，但香港本地士紳組織各種自衛團，努力協助港英政府恢復秩序，成功保衛香港。

荀林父: 春秋晉國將軍，打算打楚軍救鄭國，當知道鄭楚已講和，就諗住收兵。但荀林父控制唔到好戰嘅副手先縠，先縠擅自渡河，荀林父唯有命令全軍跟上。
呢個時候另外兩個將軍魏錡趙旃，因為升職失敗而對荀林父不滿，佢地想荀失敗，先行請戰被荀拒絕，然後佢地請求向楚講和，荀同意。但係，呢兩條友去到楚營係挑釁對方，然後逃跑。
荀為確保二人安全派兵接佢地，但楚軍以為晉軍全面進攻，決定全軍突襲。毫無準備嘅晉軍自然大敗，荀下令晉軍渡河後退，仲話先渡河者有賞，結果晉軍爭住上船，然後用刀斬其他想爬上船嘅人嘅手指。

張獻忠:流民集團

我另外有個post，整合咗劉一啲對香港嘅評論，希望大家可以睇下

排華建制化，不可避免。布達佩斯的烈焰將在香港熊熊燃燒，發揮蘇聯封鎖柏林的政治效果。民主黨未來建制派必然將川普打成張伯倫，順便抹去民主黨過去建制派曾經跟共和黨過去建制派合作推動全球主義的記憶。共和黨未來建制派和民主黨未來建制派通過排華建制派，恢復兩黨政治的常規，從而將習近平推上了救黨救國唯一選擇的歷史地位，任何其他選擇都將立刻導致黨國中華同歸於盡。

香港愛國者有機會將戰爭推向滇粵，保證以貝魯特的命運交換布達佩斯的命運，但如果堅持本土作戰，就無法避免布達佩斯的命運。這樣一來，輿論必然責備川普未能拯救西柏林，但這對川普並不公平，因為香港的法律和地緣都是布達佩斯或布拉格，不是也不可能是西柏林。香港愛國者已經排除了布拉格1948，但還沒有排除布達佩斯1956，只有爭取到貝魯特1982以後，才有可能得到香港1925。香港愛國者如果得不到1925，就要喪失自己目前還優於諸亞和諸夏的地位，甚至在中國瓦解的過程中，地位都不如戰區廣袤的各友邦。

習近平政權代表了袁世凱、蔣介石和全世界中國主義者最後的希望，在幻覺徹底破滅以前是不可能崩潰的。一顆子彈或一次政變只會導致派系共治殘餘的崩潰，將反黨集團和溫和派中國人的資源集中到習近平手中。習近平解除反黨集團的羈絆以後，就會完成上帝賦予他的歷史使命，領導和陪伴他的祖國一起死。

全球經濟危機已經上路，荀林父必須砍斷攀在救生艇上的手指了。貴匪只有重建戰爭經濟和大陸體系，才能避免地位最低的溫和派中國人立即落水。當然，這樣會有兩個後果。勞動軍和配給土豆是避免失業和張獻忠的唯一替代選擇，玩世不恭的人會認為絞刑犯不值得爭取斷頭台。貴匪拯救中國的結果，自然導致戰爭不可避免。溫和派中國人多受三五年折磨以後，仍然要落入核平和張獻忠的夾縫之中。活人要羨慕死人，晚死的人要嫉妒早死的人。臨死的人要詛咒全世界和自己出生的日子，卻忘記了詛咒自己決定苟且偷生的日子。

Push

一向都話珠江水系先係香港戰略腹地。

高質

佢地睇唔明

做好思想滲透工作先。

鍵盤都唔做唔通發夢會上山打遊擊？

劉用過一個比喻，蜜糖流過嘅地方自然會有蟻岀現

正如上一個post#186所講，需要大義名份嘅，係強力部門大佬，唔係普通民運
做好自己可以做嘅事就ok

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

留名

睇唔明……

佢文筆係比較隱晦，巴打有咩唔明？我嘗試解比你聽

第二段已經開始唔明

第二段指，只有滇粵陷入混亂，香港先會安全，但呢個安全係需要武力維持。
香港已經排除最差嘅情況(布拉格1948)，姐係溫水煮蛙成功。但布達佩斯1956仍然有可能發生，姐係西方國家願意接收香港難民，但唔會軍事介入，中國鎮壓成功。

香港人要敢於對親中派使用武力(貝魯特1982)，再進一步就係香港1925，姐係自發產生正規團體維持秩序(我喺之前個post #87- #91 簡介過香港同上海20世紀初嘅不同，可以睇下)

後兩段係講中國主義嘅敗亡